[扮工動物園] 晨早空氣清新開朗之星期二

好好天

呢個世界真係美麗 d空氣真係清新

唔駛返工就更加好

有錢先可以任性

早晨

薯姐早

做人真係開心 萬事都咁稱心

唔怪之得me 咁乖~~~~

杯哥

想訓 又要扮到1800

我阿姐放2日
我可以hea兩日

早

入廁所

恭喜

AHAAAAAAAAAAAAAAAA~~~~~~~~~~~~~~

一陣present...個同學都唔知去左邊

自己黎, 由佢收皮

成個ppt係我做哂咁制，我仲要比part佢地講 好燥

捱埋11月我就放假啦

著返登啦, F5就爛

全靠杯爺施壓

I am small potato

動物園好冷清, 是咪唔歡迎小妹

好歡迎你

冇左虎爺坐陣

啱啱連登死左啊

多謝姨姨~

仲有你呀, 杯爺

我好年輕
叫姐姐

好撚眼訓
完全唔想做野

叫杯仔得啦, 我小薯

媽媽教我要叫姨姨先夠尊重呀

入廁所瞓一瞓

杯杯!

me 每個星期捱五日

其實是唔歡迎me

唔是
係頭先連登死左

Aha 姨姨午安

咩姨姨
小妹好年輕

小妹年年18

今個月放16同26

咁少

童工

上兩個禮拜又買咗機要
一條友去真係好方便
話去就去

好fresh

好多都比人mark咗 仲有半日未清
之後下個月放9日

係阿 要賺錢養家

小妹17

養埋me ok?

我隔離同事訓撚咗

姨姨們都好後生

+1

有咩回報先

唔好同我爭

見到我開心快樂已經係最大嘅回報

邊有咁多錢養文青糕

今日個天咁靚
應該去行山

我會化成灰, 要留係室內

有得出街
但好遠

上咗癮喎小明

真空教授

你ddos

嬸嬸

年年18對

那日不要臉，down左套……

小真空 btw 飯爸

xsm